想學下影相 冇乜budget 有咩相機推介

話說小弟未買過相機 積蓄唔多
又想學下影相 想買單反or無反

我見 CANON EOS 200D ll （白色）+
EF-S 18-55mm F/4 IS STM鏡頭
賣$4680 有啲心郁郁

大家點睇？

買二手富士啦
個外型起碼唔會過時
再賣果時又多文青接手

有咩二手途徑可以推
因為我唔知邊啲信得過

去星際望吓，或facebook二手相機，或dcfever二手買賣

可考慮二手h1，apec機皇，平平哋收多支標準鏡搞掂

呢個認真有得諗

Fuji XF10 1900有交易
影Snap一流

有冇超budget?

新手永遠都係方便拎部機出街優先。

雖然冇超budget
但係我希望可以換下唔同鏡頭挽下

Xt20+18-55 f2.8-4
應該四千幾左右
Fuji嚟 食女扮文青一流